[桐人唔扮訓了] 刀劍神域 Alicization War of Underworld 討論區 (4)

桐人、尤吉歐、愛麗絲。距離兩名修劍士和一名整合騎士打敗了最高祭司阿多米尼斯多雷特已過去了半年。結束了戰鬥後，愛麗絲在故鄉盧利特村生活。在她的身旁，是失去了摯友，自己也失去了手臂和心的桐人。獻身般支撐著他的愛麗絲，絲毫沒有保留像以前一樣作為騎士的心。『告訴我，桐人.....我到底該怎麼辦.....』。

然而，讓整個 Under World 陷入悲劇《最終負荷實驗》的倒數計時，卻毫不留情地推進著。彷彿與之相呼應一般，在《黑暗領域》的深處，暗黑神・貝庫達已經復活了。他率領暗黑帝國的軍隊，為了奪取《光之巫女》，開始入侵了《人界》。指揮“人界”軍隊的貝爾庫利等人決心與《黑暗領域》的軍隊展開前所未有的大戰。但在身邊，依舊看不到愛麗絲以及拯救了《人界》的兩位英雄的身影—『SAO』系列中最長最唯美的戰鬥，《Alicization》篇的最終章即將開始！
STAFF
原作：川原礫
原作插畫、角色設計原案：abec
監督：小野學
角色設定：足立慎吾、鈴木豪、西口智也、山本由美子、戸谷賢都
助監督：佐久間貴史
總作畫監督：鈴木豪、山本由美子、戸谷賢都
小道具設計：早川麻美、伊藤公規
魔物設計：河野敏弥
動作作畫監督：菅野芳弘、丸山大勝
音樂：梶浦由記
片頭主題曲：ReoNa「ANIMA」
片尾主題曲：藍井エイル「I will...」
企劃：EGG FIRM、ストレートエッジ
制作：A-1 Pictures
製作：SAO-A Project

CAST
桐人（桐谷和人）：松岡禎丞
亞絲娜（結城明日奈）：戸松遥
愛麗絲：茅野愛衣
莉法：竹達彩奈
詩乃：沢城みゆき

石像個樣

今集果個係咪ordinal scale 果條友

韓國都中國國都係被美國操控既狗

支國字幕組係咪又要執柒左去

用日文講原來呢啲就係日文

應該係，跳起避刀斬人再好撚勇咁衝上去個條友

小日本又抹黑我天朝

好想知啲支那人嘅心情

當個個觀眾都食左翻譯年糕咁

點解好似淨係見到泡菜 有支那咩

有無人去BILIBILI開彈幕睇果段CAP下點洗板

咪有人用普通話講「打倒日本人，真好」

所以n年前驚爆危機個陣日本配音講廣東話真係好有誠意，雖然講到1999

可能我個腦自動mute左普通話返工好多人講普通話我都無視

想睇大陸會唔會落架 但之前魔劣冇事

支那人

日本政府個security 做得好差囉

魔劣都無唔係太掂到支那人個玻璃心，今次係曲線吋鳩啲支那人同泡菜好易俾人用民族主義煽動，聽到日本人就即刻要打要殺

打倒日本人 太好了

唔算太講佢地既,仲有韓仔一齊

支那禁播未？

桐狗幾時醒？

係咪有幾秒瑛二嘅畫面
yuna幾時出黎唱歌

起碼到8月

下星期咪8月囉

起碼播多兩集

類似令騎士長hang機嗰招+

似了

咪住，地母神呢

序列之戰開掛果條友? 連樣都無

btw 明明舊game轉移過黎點會係打成55波

人地新acc 得普攻 舊game個個成100lv 出技地圖炮都秒哂啦好似overload咁

直g冇人理，算鳩數啦

支那同泡菜都靠佢架

青頭仔同粉頭女原著有嘅咩？
出黎幫中韓洗白

莉茲演講個陣好似有個差唔多造型既角色close up唔肯定係咪同一個

女既好似原創
pv見到佢同提潔一齊
應該會做自己友

真
明明成炸爆機嘅人過去,都可以搞咁耐,唔撚make sense

Ggo 班人拎重機槍架喎 根本冇得打

直妹個臭閪係underworld 除咗show對波出黎仲有咩作為？
人地打死打生 佢連影都無
都唔知係咪去咗同隻豬偷情
我係桐人就真係嬲到同直妹脫離兄妹關係

今集垃圾 又拖

屌你老母 雷姆俾狗屌

咁直G真係冇撚用喎

棺木嗰條友係咪加百列嘅同黨黎?

詩乃個段希望可以做到莉法個段咁正啦

直妹比豬屌
你都係2奶命喳
甚至係4奶
大婆>c9>alice>>>>>>>直妹
我起馬仲係2奶

冇人識你牙

alice同c9 其實邊個先係真2奶

UGO>ASUNA>ALICE>C9>直葉>莉茲>西莉卡

有486記得我就夠啦

照咁睇可能下下集最尾桐9就醒
下集c9打加百列
下下集地母神，然後最尾一幕桐9開眼

仲有大婆要出大技喎

11連擊唔係開眼之後咩

個人覺得Alice屌打

39 gif (9/25)

Total: 25 gifs
album:
channel:

拳佬同痴女cp好正
C9比人揸爆左個波咁，嗰表情少癲

桐9醒之前仲有段回憶劇情，最少玩半集

我想睇外面個兩個男人多過入面

入面真係好拖

變晒做crossbow啦
如果真係機關槍洗乜打咁耐
套野真係羅黎講
唔介硬nerf根本講唔落去

係啵

咁快就完一集

堆高lv ac打新手炮灰都咁辛苦

C奶學亞絲娜咁樣周街宣示主權

Lm

聖劍果次都已經試過

我的情敵是你

但佢都冇外掛服點會咁勁

點解POH D人用心意技好似易過食生菜咁
明明underworld D人都要練好多年

拳劍兩公婆最後邊個救佢地

得亞絲娜同c奶有反應 跳而下
直葉連反應都冇戲份

好似係直G

詩乃同直葉中間個差距應該好撚大

UGO>ASUNA>ALICE>C9>>>>>>>>>>>直葉>莉茲>西莉卡

動畫實做到總篇集咁 我預一集

別動！！

支: 打倒日本人

直G一落場係咪會緩回在場人士

只可以自己補血

上半季佢要個隻秋丫嘛

地母神幫人回血的技都無

今集有無人覺得D對話好細聲,D背景BGM太勁聽唔到亞絲娜,克萊恩,詩乃講野

今集連西莉卡都有5秒鏡頭
想知牙直去左邊

最想睇呀直同豬仔，希望下集有

西莉卡(日高里菜)表示不滿
你也看看西莉卡呀

我都覺

可能同隻豬一齊

好快有本睇

係 睇番上一季咪知

今集支國人可以打飛機

揸波龍抓手

不過咪又係新手AC

有冇link 睇

點解加百列登入會有隻野載佢飛上天
跟住隻野慢慢落返去
鏡頭之後無影到加百列隻腳
係咪想暗示佢識飛

會唔會太唔合理
你話高LV轉過去都算
一登就有寵/識飛?

即係鳩tank

美中韓玩家只是路人甲
唔需要搶戲份路人甲
路人甲俾桐人斬就夠

但係一句對白都無，反而佢條龍仔有囉

冇馬冇得飛 行路係耐D架喇

9月UW 25卷

原本佢ac應該有飛行器之類嘅嘢
去到UW system就會轉換成個舊野

做乜鳩

屌jm9

幾快手
咁快bam咗

#111發生乜事

好似有條友貼含撚圖
啱先碌po咁啱隔籬有人，嚇到即刻出返去

一早估撚到條友係鬼黎
d支那豬同韓豬咁撚on9

去到邊都係韭菜

一班翻牆打機既小粉紅

想問拳佬同刺劍條女係咪真係死左....

btw直葉同彌豆子都係跑左成季

thx師兄 最鐘意就係呢對

又話拳佬心念技係無劍斬得開佢既肉體
點知俾兵仔打到爆哂肛套野想點

復活

好想煲大佢 暗串成份好重
中韓的確成日係咁 一邊就南京大屠殺 一邊就慰安婦

煽動班人登入個不知名遊戲真係好鳩

劇情睇到好尷尬

條友咪吐嘈點解運營唔就咁斷電

川原唔係諗住自己抽自己水就當冇野呀？

無限體能咩

腦部疲勞

但事實真係咁，班人好易民粹上腦，一提日本入侵，班小粉紅唔理咁多就諗住帝吧出征

好貼近現實
有得打日本仲唔沖住去送死咩

開始覺得sao 愈吹愈大
劇情收唔到科 好唔合理
當睇下打鬥 睇下女 唔好咁認真

垃圾驚, 一開服成場外掛, 玩條撚

學人寫Sci-Fi又無料到
跟本就大把野寫
真係有呢種AI同加速技術跟本已經擁有一個社會實驗場同預測未來既工具
仲走去講咩無人機戰鬥用AI, 正一個腦裝屎
每個反派都毫無特色毫不吸引, 個個都係天生心理變態咁樣, 無野Support到個Character
全部都係為左俾主角(觀眾投射)去FF自己有幾勁, 又消滅左個大壞蛋而存在
垃撚圾

套套都消滅反派架啦，反都搵個好d既理由

肉體俾人劈唔開就劈唔開㗎啦攰咪坐係到休息下囉 反正都唔會受傷

其實睇翻劇情幾9 美帝網民同支拿網民共同抗日
幾弱智先諗到

反派唔一定係邪惡, 唔係要面容扭曲, 係個額頭度寫住"我係變態"咁先叫反派
寫得好既反派係會有魅力, 只不過係立場上對立
而唔係一個襯托
更甚唔係一個俾觀眾投射感情, 用黎發洩既工具

除咗aincrad篇之外都係咁架啦，睇呢套野都唔係為左d高深野而睇

心念長開搖光會受唔住
你見大婆開次場地都嘔血頭痛

老實講就算現實打機，喺game入面大部分人都係心理變態架啦

呢個真係on9 setting黎...
admin係世界開技會自己受傷

桐狗唔係admin但之後...

當初係講到佢哋由細到大都養成呢個心念正常黎講應該係永久被動技

新呢季真係唔掂喎
吹到鬼咁大 但真係唔緊湊

underworld個劇情老尷到咁仲走去整26集

好似真係唔夠。。

Poh自身實力都好勁
把殺友菜刀同闡釋者一樣，都係稀少品
個殺人公會要靠多個攻略組圍毆先搞掂，大婆真係唔夠打架

桐狗打死槍都嚇到瀨屎啦

佢把菜刀好似係殺越多人越勁

唔知有無記錯

岩
殺怪會弱
殺越多人越勁

咁矛場定game 個AI創呢把武器黎特登比佢殺人?

其實今季真係唔差 係追番體驗好差... 年番斬3季 次次隔一段長時間 第3季仲要分上下

咁打機都會有分pvp武同pve武既

咪係....西莉卡咁正...啲人唔識欣賞
起碼都咁排啦
ASUNA>ALICE>C9>西莉卡>莉茲>直葉

啲劇情好on9 睇到好尷尬

除左打果part
其他真係不忍直睹

個個拎住神account係到扮驚訝

死左果個admin都好過佢地

點解會驚 佢唔係淨係驚五星手槍定唔知咩手槍咩？

佢之前係ggo輸過比佢丫嘛

大約個網講左

唔咁解釋應該刀劍會下架

西莉卡作為幼○代表
啲反應真係好正

刀劍game，灰色長髮個女騎士動畫會唔會出

如果你講係香菜配音個個既話係遊戲原創
（雖然CV本人講過想係動畫登場）

都睇到呢季架啦
仲有人在意劇情戇唔戇鳩?

我都等緊伶茵同賽紋出場

我都想伊迪絲出場

200人live 刀劍監察院睇人吐嘈

詩乃出場就地圖炮， 其他人點解無， 下下單招技
人多就應該出群攻技，點會打到咁

求小說黨解答

詩乃招地圖炮係佢個ac專屬技能黎
阿絲娜係地形改變, 莉法係無限天命回復

咁莉法係咪唔會死

莉法係咪有無限處女膜

萬能key

所以成件事都on9

搵個放群技嘅去單挑 搵個單挑強嘅去打群戰

甘道夫玩法師都打近戰啦

其實點解阿絲娜打打下會嘔血

拳手同騎士妹咁就玩完

and then 大BOSS重ON完咁撚勁嘅
GGO有D咁嘅技架咩

用大招會造成腦部負荷，第二次已經頭痛
第三次想用直接吐血

心意神域

咁等睇桐狗開掛都得

前多集有講係覺得要搵個識飛嘅先趕得切過去

我係咪有咩miss咗，追到最新話，但都唔係好明點解愛麗絲比公理教會捉走咗之後，尤吉歐會無咗桐人段記憶？

公司洗咗段記憶

之前成日聽人話UW篇好好睇,帶刀劍到一個新高度
而家d垃圾劇情,設定又鳩

其實真係好好睇
首先睇果陣你自己都要用心念
一路ff劇情跟住你既思路發展

詩乃出場後就 開始 亂來

我覺得整個測試係自己控制唔到嘅都已經on99
明明係治療kirito 但係係無得係外界同kirito溝通
入面成個project發生乜又唔知,有25仔都唔會係唔知咩事咁呀嘛...

我成日諗
桐人個腦受左咁多傷害
醒返個陣其實仲係咪原本個個來

UW大戰篇不嬲係垃圾

然後動畫將最好睇嘅UGO-打搭篇cut到鬼五馬鹿

騎士長夠唔夠皇帝個真AC打

我覺得應該夠

其實騎士長只要扮野十分鐘
扮想加入佢地之類
夠鐘出大絕就得

睇套野個設定feel到作者好想整個好史詩好嚴謹嘅故事
但出到黎係一pat屎

有冇人知netflix上面既前半part係tv版定BD版

動畫做得柒，無法

應該唔得
皇帝根本唔會信佢地

皇帝連自己友都會犧牲點會因為你詐降唔打柒你

出咗22卷

bookwalker 有了

好正

我覺得冇SETTING囉

同埋本來都係準備5月中先播, 咁即係可能得半季

淨低, 俾佢地兩個放下閃囉

都唔明整到個節奏咁快做乜

給我撐十秒
再星爆流星斬

因為根本原註都冇野講, 唔原創唔知點捱一季
之前睇佢個計劃佢係買一季時間但係都唔係做足一季
前半季係度回帶咁

呀, 個作者又識得有BACKUP 哩回事

本身以為會做埋外傳

呢兩個禮拜一定見到

咩可能姐
佢分拆左黎做咋嘛
本身就係得番半季剩

今季有十一集 唔知就咪鳩UP啦

中間你估 回憶佔幾多回

C奶又慘被做愛

最近先開始睇愛麗絲篇

覺得愛麗絲正過亞絲娜太多

有冇google drive

C奶最正！ ggo樣

逢星期幾有更新

請問逢星期幾出新？

今晚有

b網入唔到了,仲有咩正版可以睇

打admin前個邊太快，應該要拉長
大戰唔駛咁多篇幅

我都係咁話 愛衣配正好多

又碎了！動漫刀劍神域劇情遭支那網民怒嗆辱支

有link未？

開場啦咩

開場了

終於拖到出場

繼續被煽動

阿大波妹終於有用啦

隻豬同直葉係咪有感情線 屌

戶松把聲真係好正

桐狗要醒了

都要拖幾集先啦?

今集D 作畫無神神靚得好誇張

人都拖埋出黎
下集都唔醒？

醒左咁之後做咩, 俾六集係度卿卿我我

俾一集睇佢地點樣做火箭

劇場版舊野出返黎 唔通原創一PART EIJI救場

靚到

未睇，咁快拖桐9落輪椅？
11連擊呢？
c奶呢？

下集標題係咩?一時間睇唔到

Poi果part其實拖唔到好耐喎
唔通現實拖半集，跟住Poi果邊拖半集先比桐狗醒咩

悪魔の子

生肉上

詩乃打一集(我唔知點打一集)
莉法打一集(我唔知點打一集)
劇場版一集(??????)
起身一集
卿卿我我一集
收尾一集
兩集總編

其實真係唔明會點PLAN落去

【オンリーショップ開催決定！】
8月9日よりオンリーショップの開催が決定！
販売グッズなどの詳細は8月8日(土)の16話放送終了後に発表いたします！

日程：8月9日(日)～8月23日(日)
東京会場：エンタバアキバ
大阪会場：アニメイト大阪日本橋

月之搖籃

我想呀, 冇可能囉

Any link

LINK PLZ!!

我都想一齊j呀

樓上巴打睇ga係生肉？

有生肉啦好耐啦. 一完就有. 要上種有幾難

THX

太一方面冇乜刺激好鬼無聊
又唔似睇書可以自己控制節奏
媒體唔同始終要改下劇本

希望下集桐9快d醒就算
拖戲拖咁耐

拖撚左幾多集

屌， 以為用口遁可以令支那人同泡菜仔倒戈添

一向唔覺亞絲娜正

成班沖入去想劈友 比條POH講句STOP就真係STOP
笑撚死

桐人係咪次次都要啲女有事先出場
Btw想知下集個男人點侮辱桐人

殺到上哂腦話停就停

習帝叫你停手就要停

係，成班傻仔

惡魔之子究竟係邊個
個波頻比Alice 仲要高

咁多人 劈撚埋POH啦 做架兩

明明佢都係有特別裝，啲人又會照信佢，定係因為支那國情係俾錢有vip所以poh無問題

頂你，話晒個個見慣大場面，全部變晒弱雞，見到boss 個個濕晒腳都軟埋

雖然睇到呢套都預左劇情on9，但今集on9集大成有啲頂唔順

呢part真係on99

亞絲娜表現好撚失望， 比詩奶搶晒鏡啦

成班瞓晒喺度好似少林足球咁

投降啦，唔打喇

依樣真係諗唔明 如果有特別裝就劈 點解唔劈埋poh

究竟C9發光個圈係咩黎

桐9心口有個洞 唔係好記得有講過

其實唔計一開始直葉做左膠 佢先係mvp
唔理幾多萬人黎都好 一個人就夠殺晒佢地

係劇場版最尾都出現過 茅場？

醫院打ggo插住嘅電極儀器，擋咗death gun毒一次

GGO個時 比花江現實隊咗下死槍 但主角威能有舊電極片冇除擋咗個下
詩乃拎咗舊野黎做吊墜日J夜J

呢段睇小說都覺得好on9
其實川原自己都話睇翻呢段覺得自己寫到好柒
佢原本係想講當時online game玩家會成日排斥外國人, 結果寫到成pat屎咁

咪係 殺到眼紅嗰陣毅進仔都唔會聽白衫話啦

真係唔明點解川原係要加咁多惡趣味既野落去套野到
上集玩觸手已經弱智，今集又黎，反派個個都腦有病普通玩家就寫到傻9咁比個反派煽動兩句就乜都唔理亂劈人

成套野都幾ON9
有冇咁多腦殘入去玩

最成功嘅反派都係得茅場一個 其實全部惡趣味令人唔想睇

悶 到戲肉 又下星期

admin都OK 對住佢真係有種絕望感

心電圖電極片
GGO尾段出現過，幫桐人擋死槍毒針
詩乃將塊片當做吊飾記念認識桐人

塊片出現原因係由於詩乃對桐人既愛意同思念形成強大心意，實體化咗

醒未

小說有講poh用中文同泡文指揮，動畫做出黎就全部日文

ADMIN勁撚到871都要做佢條狗

劈到一半 嗌STOP就停
跟住就好似打機咁播劇情 大家吹下水
一開波唔提我都唔記得亞絲娜俾人觸手過 然後又要強吻詩乃
真係慌死人唔知呢套係Sexual Assualt Online

其實大戰篇真係寫得好難睇真係要等佢講到阿絲娜vsPoH同桐狗vs加百列先好睇翻

桐狗係咪下集醒

邊有咁快 應該下集最後先禁掣開始桐人補完

惡魔之子係邊個?

班中韓玩家又真係企喺度等佢哋吹水

NMSL

ed完左之後個陪寫住sao嘅機著左係咩黎? 茅場個靈魂?

其實唔睇小説應該好多位睇唔明

特登補翻小說

用seed 呢個framework 點會無矛場

下集
惡魔之子講Poh-半集啦
聖母聖詠+詩乃收皮+直葉收皮-+25仔仆街-半集
下下集
桐人回憶-半集至一集
下下下集
醒

咁佢有冇戲份

作者:劇情>>>用腦思考

逐集追想死 儲埋幾集先睇
屌你老母

兒童向劇情

咁下集下半咪3分鐘打沉一個人

op時崩 而家唔使慢鏡都崩

差唔多喇 騎士長都係差唔多時間

下下下下集(8集)

9集
加百列
10集

11集完
現實世界+宇宙怪獸
完

見到d惡趣味真係唔多想cut 仲要係C奶

坐足8成時間

哩套野啲節奏真係好鬼怪
未擺再咩感情落去條友已經死左

又，今集咁
前半仲講緊打到風雲變色
後半部鏡頭一轉
無神神全部人林晒

做乜鬼？唔係好大憎恨架咩
10分鐘前打到飛起.
十分鐘後差咁遠
真係唔明咩事

不過係啲大特寫唔知點解個畫功特別好

顏藝100分 普通detail -100分

web版留落黎既惡趣味就好心唔好著墨咁多啦

花花草草畫得好過人物

賣點黎

我唔知你講咩啦
一係定鏡一係cg啫
但係我同意套野個作畫時間硬係唔知擺撚係邊咁

其實最大功臣係直葉
佢用STL上線係食晒100%痛楚
然後自己一個擋晒成班紅軍

觸手同愛麗絲喺村嗰幾場啲背景花草唔知點解畫得好好
但係呢幾集可能武肺 C9唔洗慢鏡都睇到畫崩左
不過背景人嘅cg已經好過柯南好多

個intern 傻西以為做得好有得發圍啫

詩乃把弓變狙令我諗起dark souls個槍mod

屌 觸手果part正想講

唔帶腦睇sao其實整體都唔差

但唔帶腦有隔離不適任者

Why not both

魔王睇得舒服好多

集集都下集醒。訓撚夠未呀

拖到仆街
見到Boss個個都lag機先
On99

下集如果想拖耐啲應該係咁

D女Lag夠機未
講咁多做乜9 打就打啦屌

拎住神帳都打到成個路人咁

屌好on9underworld大戰 3萬人黎之前都還好 而家唔知做緊乜 敵人又on9 主角群又on9

成班鬼佬睇住人地洽鳩女仔都仲可以yeah yeah yeah

係咪同一個人黎其實小說黨表示好想睇到Eji同Yuna黎救場

點解亞絲娜個邊咁撚廢

鬼佬死得7788啦 剩低大多數係小粉紅

上一個鏡頭仲打得好熱血 下個shot就訓哂喺度

最多熟人既地方竟然最快比人打到投降
真係估佢唔到

agger

40 gif (12/26)

Total: 26 gifs
album:
channel:

地母神招技已經唔係祝福，而係詛咒

佢果個冇左招開山技其實冇撚用

滿裝爆lv比1lv圍死

第一季仲好講mmorpg唔合理 今季神都可以比人圍死

Btw廢柴起身未

睇小說反而唔覺有乜問題，可能動畫個鋪排太差

唔知乜9設定,正個神帳得d垃圾技

因為比人煽動嘅係新個批韓國 同 中國人。 好寫實 。清醒嘅只有少數一兩個 暗串味好濃

公道d講係得創世神先係咁
其餘全部都好屈機，c奶無限飛+無限核彈，牙直直頭唔識死

其實係蚹蛤蝈蜻

桐人快D起身啦 頂!!
你班囡囡就黎貞節不保啦

佢擔心自己好啲 似俾PoH玩屎眼

下星期先更新？

其實乜水黎

斬手斬腳再玩菊花

其實阿絲娜係唔係唔夠精力再地震多一次
真心想知

咁畀人屈死, 好唔合理

下半季邊集開始追返先岩，隔太耐唔太記得

衰過TVB D 劇

第2張圖成條女咁

好撚多變態

桐人仲未醒

作者應該有鋪癮 btw想睇多啲

每集既套路都係

阿絲娜尻嗌之後發癲斬幾個/係到震

成件事感覺真係好on9
呢頭講亞洲區係深夜無人online
美國好多人
個頭就中韓成堆人未訓入黎玩
班小粉紅咁激動都係因為國恨家仇啫
有人叫停就停手
之前都話好似有人見到poh架啦
明知對面有殺人犯仲投降
班人停晒手咁唔多唔少都有人聽到poh講咩架
佢地講既野點都唔似係管理員驅逐黑客既說話啦
又突然無晒反應

開左唔同頻道chat

仲有幾多集左右完....咁既劇情真係唔想分開一集集睇.....

雖然話聽故唔好駁故啫
但感覺總係唔太合理咁
871係員工編號定條友好似D中學生咁係自己件衫寫名喳

今集d劇情勁尷尬
咩事

所以下集可以起番身未

佢最後個SAO房係咩意思

好老尷d劇情.....

紅甲班友除左頭盔傾緊野，之後Poh走出嚟叫人繼續打，d人又會聽佢講，正路d人屌佢老母啦，我打唔打駛撚聽佢指揮，又屌日本用勁裝，佢自己咪一樣唔係紅甲新手裝

下集起硬啦 唔係就死

成個大戰D實力真係好唔合理
當ALO群個個50LV 但被1LV圍死

不如講POH用心念BUFF班紅兵好過啦

最後學妹推桐人出黎果幕好老尷
明明個個想保護自己條仔
根本大戰個個都係WFC

推佢條仔出黎慘過自己被人觸手啦

可唔可以下集醒完再做月之搖籃
屌大戰劇集拖到傻

最後黑色個台係咩黎？

日本個班 死左就真係死？

成日跳黎跳去咁講，變到好似睇緊op
劇情0緊湊

1集完結UW篇
1分鐘聖母聖詠，2分鐘詩乃仆街，2分鐘直葉仆街
3分鐘回憶，30秒秒殺3萬，30秒變樹，5分鐘加百列
5分鐘現實世界，1分鐘200年星王統一UW，1分鐘現實3P修羅場，1分鐘UW宇宙戰
最後BBQ出動，完

邊有可能

帳號冇咗

唔怪得之好似邊到見過咁

如果茅場同加百列打 邊個會勁d

班友開外掛用勁裝
我地好慘得新手裝
但佢地個外掛冇撚用架
我地人多就贏

咁你咁著緊拓柒呀?

詩乃有群技走去追大佬真係好on9
邊洗打得咁辛苦

亞絲娜果邊廢到
下一秒太刀風精女、拳貓妖女、魔劍火精男全部唔見晒
亞絲娜仲要俾對面1lv量產兵煎一巴，煎到仆街訓咗係地
想問今集係咪笑片嚟

亞絲娜除左識叫廿咩爹仲識乜

睇到b站大陸狗爆氣就好爽

係咁比低分 笑撚死

得佢有飛行能力 其他人要揸飛龍

廿咩爹

笠條底褲喺桐人個頭度

PoH : 除褲

又玩夫目前犯

好垃圾

C奶同美國佬一人一槍鬥射?

玩ntr同強姦真係好撚噁心 反派就淨係識寫心理變態

川原

講真下集Poh點玩尻桐人 想知

呢套野唔知想點
我睇sao都係諗住睇桐人開掛同睇班女姐
第一次睇動漫個主角消失咗成大季
明明係愛麗斯篇 但女主角愛麗斯今季先出得幾分鐘 好似失咗蹤
做戰爭大場面做到成pat屎咁 班紅兵好似無腦咁
主角群頭幾分鐘仲屌打緊人 後面又無點鋪排就投降（做多幾句對白解釋都好吖）
本身劇情就好多bug 動畫公司仲要做得廢
做壯觀大場面又唔係 冇腦爽番又唔係
淨係識做啲觸手劇情比屎觀眾食
留名下集本身係戲肉 會比佢做到on99+無feel

今季個boss一入UW就咁OP 就係因為夠心理變態 真係唔知佢點諗呢個角色出嚟
開掛都開得衰過桐人 桐人都要扮下野 諗下同伴 整啲回億先開

如果唔係sao 第一季係早期紅咗
呢套放係而家播點會有得播3季過百集
季季都走去強姦d 女 唔知jm9

屌你老味玩無雙打兵仔都成堆訓低
日本玩家廢撚到

好似係加速紅先
如果加速主角係桐人咪好囉

個樣一睇就知係奸都會咁多人支持

屌你兩條友係中古魔幻game玩槍

刀劍紅d如果講唔只限於一班睇開動畫嘅人

睇小說嗰時都估到會係咁，但冇諗過啲支那人真係會咁大反應，動畫入面發生嘅嘢係現實重現

睇佢前一集計時嗰陣我其實唔知佢做緊乜
原來係等 cool down

屌，第一下時穿劍唔係淨係打條龍，直接斬鳩埋個皇帝已經贏咗

話時話，射 laser 個女騎士去咗邊，大咗肚唔駛打？

仲要唔同語言
屌，根本條撚樣講野都無人識聽
都唔明點解會叫得郁 D 人

小粉紅:我地先無咁易俾人煽動(好嬲好嬲要出征

Poh 講野嗰陣應該好多人係咁 NMSL 屌緊佢先啱
好多人都係搭上搭入 game，根本唔知佢係乜水

因為小說poh係用韓語演說煽動人
當然，點解用韓語演說，中國玩家會被煽動，這個bug web版冇解釋，文庫版亦一樣

岩岩睇完jm9,神裝爆lv打1lv人都比人滅團
班撚樣咩技都冇出過,平a,ALO果d魔法又唔見影,冇人識出aoe技既,笑撚死

攪笑有幕係二打六話要空間做遊說，四條友話出大技幫佢，出完O 晒咀啦，震開面前幾條友叫大技仲要四個一齊出

唔咁寫點顯得kirito係幾勁

幫我頂10秒
屌，嗰下睇到 O 咗咀

克萊因一出場出 sword skill 都可以掃場
攻略組嘅話，求其拉打已經收晒班 lv 1 皮
D 魔法唔同 system 我都明，ALO 友係會廢咗
但係 SAO 友無魔法都係咁打架啦
班 SAO 友點會輸

見到微笑棺材個個變腦殘

佢同弓佬守緊東大門

原來仲未打完
愛麗絲開完大技都仲有得打？
我以為打完

R 頭
成團微笑棺材就話
得一條友我仲唔診機打鳩佢

我賭5蚊下集最尾5秒比人真係斬先起番身擋

動畫真心做得差，小說有feel好多

D日本玩家acc有冇backup

小熊維尼一嗌stop 小粉紅緊係停手

所以點解成班滿lv打新手都咁辛苦大家都開掛ac但係暗黑神勁咁叉多

無打 但都要搵人守

應該咁講 佢地最大優勢係裝備同劍技 當一招清到二十個 但有冷卻幾秒
個幾秒就會比人人海近身收皮
除非有詩乃/愛麗絲/天穿劍開遠距範圍技

小說一個戰場會用好多篇幅寫完先跳, 同動畫比個體感時間差好遠
而家動畫講唔夠3分鐘又跳戰場
佢動畫化唔剪裁下d劇情, 直接將所有劇情照做真係好on9
中美日韓大戰呢段好心快手跳左佢啦

吹撚到差距咁細竟然無人識aoe

咪臭係
大家都咁多 lv 同有神裝
嗰邊一個屌打全世界
呢邊就無啦啦要比班 lv 1 滅
呢段勁唔合理
如果你唔寫先前 Sinon 同克萊因掃場，嗰邊 Leafa 一騎當萬
我當你講得通

正常咁諗個差距應該係大到好似第一季某集企定定比人劈都無野

好明顯係，嗰時桐人仲要未升爆 lv
定係隻 game 變咗做對馬戰鬼，比人圍同斬幾刀就會死
但係佢地明明有 AOE 囉，攻略組仲一定識輪流出 AOE
lv 1 係無可能埋到身
屈射箭當你贏，但係而家個個揸劍用普攻咋喎
咁都比班 lv 1 滅，on9 的

只係一隻beta game就扮撚晒大佬，指人做咩，唔聽佢講就屌人，比著真既一早屌佢老母啦

又或者個差距應該係某訓喺度比怪打咗幾粒鐘都無扣過血咁先叫正常

照計比新手acc打中最多扣個位數，爆lv玩家是但出一下普攻都死幾個啦

完全唔合理

個個玩左咁多lv乜撚都滿lv啦

現實係應該overlord咁囉

人地紅兵lv1 打你係-1 -1咁 被動回血技已經1秒回100

最初桐人入GAME係會感覺到痛楚，亞絲娜同BOSS佢地入GAME會唔會感到痛楚?

人地UW隻GAME無LEVEL架

克萊茵佢地轉ac過去最多得以下幾樣嘢

-武器
-裝備
-劍技

最多都係話佢地屈裝屈技屈
但血量其實同普通人一樣
UW又唔似SAO有被動技能咩10秒回2000血咁

佢地真係可以做到蟻多褸死象
唔係整合騎士唔洗練兵 剩係靠佢地幾個就清場啦

因為兵力懸殊啫

今集真係侮辱智商

最on9係個內奸用自己員工編號做code個number驚死人地唔知自己係內鬼

唔係員工編號 係自己個名

其實點解要喺件衫貼自己個名

洗果陣要認番掛 佢地似用中央洗衣機

仲on9, 用自己名做code number

咁sao係得茅場有d腦

唔好講個code名, 本身班staff咁耐以黎都check唔到有個code阻住計劃發展已經好痴線請佢地翻黎扮工

係囉班新手攻擊力應該仲低過佢地滿lv防禦力
打一下應該扣1或者0
有個拮一下就訓低做乜鳩

已經都唔知睇緊d咩野

個編劇是不是小腦萎縮症

仲有阿絲娜同Shino 兩個堂堂女主角有冇咁渣呀郁下就嚇到呆左企係度任人魚肉

拖幾撚耐先醒

想問下shino係咪之前又俾果條友搞過.....

點解個劇情可以咁撚on9
又話班人只有新手裝, 個個咁高lv有勁裝備, 範圍技狂轟落去根本無人埋到身

我仲繼續睇呢套野就係睇佢可以戇鳩到咩程度
果然冇令我失望

就係節奏差
做唔到兵力懸殊 失望 絕望嗰種感覺
成件事就變到好撚戇鳩

仇日
心念有加成

分幾次播放
最後比d咁既野我睇
ALO最尾世界樹果段雖然定格
但起碼有果種清極都清唔完d怪既絕望feel

UW大戰既定格係不停驚訝也咩囉！

屌你呢套野真係愈睇愈on9
shino呢集一開波已經唔知做緊乜尻野
比人望兩望就唔撚郁差d比人姦埋
阿絲娜條on9仲要uw d人咪撚反抗就算比人點玩都要生存落去
我屌你啦，你班仆街比人強姦甚至好似莉法比人插爆埋個閪都可以當冇野當等閒事唔等於人地都要跟你果套當係等閒事架喎

集集都有得姦

好似睇緊回到三國咁

啲fd死撚晒先叫人唔好反抗要生存落去
虛偽到

Admin 先係最強AI

PoH 基？

齊裝打輸比啲零裝既
C9又無啦啦發呆
呢集真係好on9

UW無lv架

轉ac過去得武器,裝備,劍技

佢地只可以屈裝屈技，但血量其實同普通人一樣

屌你老母

今集d劇情真係睇到有d老尷起雞皮

睇個節奏 桐狗下集係咪要比人雞姦

入面好多轉帳號黎勁果班 就算對面全部圍斬 我諗最多都係咁
洗唔洗打到跪係度啊 我唔信創世神無自動回復呢啲簡單被動技
仲以為克萊因果啲勁人最尾係俾PoH開無雙逐一打柒哂先會入宜家劇情
點知佢郁都無撚郁過

我情願順住講仲好
跳撚到一忽忽

UW有心念系統 美中韓班小粉紅比PoH洗晒腦
以為自己係正義之獅風林火山
結果個個心念勁到打得入高等角色
而日本玩家因為知道有機會死save
就住就住咁打 唔夠覺悟 心念好弱
（好似係 唔撚識點幫川原鳩作啦

冇計 小野學就係咁撚廢

個學妹變左spy？做咩推桐人出去？

如果話受傷真痛跟住打打下淆底比人壓番住都叫做合理
無啦啦比班 lv 1 圍死真係接受唔到
連 SAO 嗰班都寫到咁廢真係食屎
仲要係識劈子彈嘅 Asura 都比隻 lv 1 屌打
Sinon 單挑緊大佬，Leafa 一騎當萬，呢邊有成班人幫拖反而輸到仆街仲要投降
唔撚係掛

公廁叫班npc聽條友話
咁學妹咪佢聽推桐人出黎囉

笑片嚟講
Sao今季應該第一
仲好笑過隔離套hxeros

亞絲娜一嘢大嗌free hk就可以aoe晒啲支那玩家啦

斬樹果陣 都有分lv 架, lv 低用普通斧斬 1 滴1滴咁扣

果個係物品使用權限炸
權限越高lv代表裝到嘅武器越勁 但唔代表你個角色會好似mmorpg咁厚血咗

係 我早幾年前睇都諗緊到時動畫化會唔會比一地玻璃 點知真係

就算係咁
成班勁裝應該好似棵樹咁斬極都斬唔入
點會好似今集咁拮一刀就訓地

亞斯娜真係好廢

每個戰場show一陣畫面 一有少少轉折位就轉場
唔知佢想點撚樣
除左令我睇得唔爽之外諗唔到有咩用

之前某人俾人斬手都係類似原因
家陣班小粉紅仇日情緒咁勁
攻擊力自然勁

最緊要都係班日版玩家心理唔掂
明明玩緊無雙game仲要驚驚青青咁
仲要on99咁保護d廢物自己友

根本自己將個難度較左做hell mode

即刻集體logout

youtube睇到條幾中肯嘅評
睇完至少條氣順少少
tldr: Sao係一套不自覺係爽片, 想講啲深入嘢又講唔好嘅商業化成功動漫

Sao尼套嘢真係睇到又愛又恨
不過尼幾集真係特別難捱

唔係想倒米不過如果加速整第二季都好過呢個膠劇情

繼續 當人弱智嘅劇情
唔係想駁故 但可唔可以合理少少
尷尬到飛住睇 都唔知佢想點

呢啲咁重要嘅project
參與人員點都會經過篩選先會入到去掛
柳井雖然之前判無罪
但我諗以安全計
都唔會揀呢類人入去掛
又唔係無人才

其實唔明佢地要做呢個實驗培育AI 但係點解要加劍技呢啲打機元素落去？ 整到成個UW變做隻online game做乜鳩？ 仲要可以轉移其他game嘅account落去，有無人覺得咁好唔合理

做實驗咪就咁模擬現實世界咪得囉？

自己放低把劍
廢到佢

我係佢老公真係一巴車落佢到

好似話係the seed做範本
所以有sao系統遺留既野存在

小說算啦. 我個時都係睇到大戰左右頂唔順冇睇落去

屌你睇十幾頁又轉場, 之後又講下D 唔關事0既人
個D 唔關事0既人一百頁之後就會死撚左
睇兩三本小說都係咁有D 唔撚關事0既人死撚左同結婚
點睇睇去?

感覺如果真係好堅持要睇小說, 睇到塔頂就夠
後面搖籃就唔知, 已經冇時間睇

補多刀64

綠毛以為係雷剛

話說香港個播放權畀邊個食咗

好吧，所以全部入UW 係無任何防裝，全部普擊直接傷。

應該咁講
UW同其他game最大分別係佢冇痛覺緩和裝置
就算佢哋有裝 比起其他Lv1血防高好多
一把刀插入身體入面 就算唔會點扣血都係同現實俾把刀插中一樣咁痛

所以佢哋跪低唔係因為扣血 而係因為真係好撚痛

根據過往經驗最後三色台會買黎播
但我唔覺得你會睇

咁佢動畫都幾失敗有邊個睇得出？

等Netflix 啦

想問下有冇講點解C9會鍾意桐人
定係要睇小說先有明確嘅描寫
依家鍾意C9多過亞絲娜

阿絲娜=中學初戀情人
c奶=出黎做野認識既情人
愛麗絲=夢中情人

現實救佢過, 對佢好, 幫佢克服左成個童年陰影咁濟,

仲唔夠?

高級ac唔係70lv咩?

其實同步播正版高清繁中字你放喺邊我都會睇正版嘅

一句他很溫柔就夠哂啦

五年後應該有

我知呀，我意思係小說有冇詩乃嘅心理描寫定都係讀者由呢啲事件同詩乃嘅行為推斷出佢鍾意桐人

小說個女人都幾多小動作啦, 當面串鳩個大婆架
好睇好多

應該唔洗
而家已經有underworld第1季

咁我得閒都搵返小說睇下先唔該哂師兄

你話打左好耐個個力竭
人地又不斷有人入game
頂唔緊就話丫

就算可能真係咁,今集都完全feel唔到

動畫個編劇直接copy & paste 小說內容搞到咁

但係哩D 場面相對起D 唔關事0既人真係好少
睇一本小說都唔知有冇一次

係由人界篇開始copy & paste ，然後del咗大量心理描寫

2年前我同條女講人界篇好好睇
UGO個角色好正 同桐狗感情好好睇

點知動畫出到黎比佢屌鳩我話邊撚到好睇

動畫完全塑造唔到ugo個角色出黎

個871真係好撚毒

川原寫呢類廢柴角色真係幾成功

加多句
本身比劍插已經好痛
佢哋仲要特別高血 所以比起啲一斬就死嘅1 lv人痛多好多次

仲要本身c9學校係冇fd 桐人車佢件事間接幫佢搵左兩個fd

咁但係動畫又有冇方法做得出哩D 野先
如果係旁白講, 過一兩集D人都唔記得啦

加兩句對白都交代到啦
哎呀訓低
大丈夫？
無事，天命冇乜點扣，不過真係好撚痛，UV冇減痛真係唔係講笑，痛到我郁唔到

動畫個感覺係
一個青頭仔俾隻免費雞誘惑
上左床破處
轉個頭就變左整合騎士

算la, 睇刀劍最忌認真

點會表現唔到

效果結果都係一樣, 會唔記得. 跟住r 晒頭.
最後成編動話都會係哩d對白

最大問題係點解d裝咁廢
d 1lv槍仔可以一吉就入

咁都唔記得既話係睇果個人問題啦
因為觀眾會唔記得所以直頭唔講？

一來唔係個個觀眾都會集集追,
二來係會迎合班觀眾0既口味同水平
包括班觀眾係蠢

因為最終俾錢0既都係班蠢人

佢唔做係一回事
但係事實上都唔會做得好
設定咁多, 下下都用哩d 對白旁白去包裝就好突兀

可以高鬥到唔理觀眾由得佢地唔知咩事
劇情慢熱,
結果就係好似香格里拉咁, 唔會成功
十個人十個裡面都冇聽過個名

咁你都講得出

反而呀光頭黑鬼訓左係地下俾幾枝野插住左幾集反而搞到我以為唔痛

其實，動畫係講過

我指交代佢地點解中一刀就訓低唔係話佢地冇講設定

好似係因為桐人帶佢走咗出開槍射死人嘅陰影

風妖領主好似玩遠攻魔法多過近攻

係莉法痴線先當風妖近戰角咁用

咁既然係後排角色 比人桶一刀就訓低都好正常

算啦 我唔想再幫川原兜

又要cut心理描寫 又乜都唔交代
第3季換左個監督之後個故事就講到1999
設定 世界觀都冇乜點講過 到而家個心意系統都冇明確講過出黎
唔係睇返人討論都唔撚知有心意系統呢樣野
純睇動畫只會覺得班人爆眼鳩叫靠意志力變勁左 成套兒童向動畫咁

其實咁講 要有有人講點解會咁點解會咁 動畫冇講xxx
呢個改篇已經係失敗
還我伊藤 小野學收皮

最最on9係班身經百戰既玩家會嚇到企定定任人魚肉

心意其實有講過
阿叔都講過桐人心意好強啦

不過一樣係
(1) 觀眾唔記得
(2) 根本大部份人都估唔到佢有心意就可以任個作者亂鳩咁吹

整得越差反而更多人討論

因為個個都睇唔明

炎上大成功

另一說就係, 本來名氣大, 根本唔洗放咩預算
做到你不明不白但係個個都講得慶氣
又觸手又同人志又咸書又FIGURE 又GAME
有性趣的人自然會去買小說

我已經準備好解釋夜空之劍既記憶解放術效果

兩個字 心意

呢個又係admin都打完都未出過 跟住訓到宜家 我以為嗰作者唔記得左

話時話 其實3大神把武器有冇記憶解放術果啲

認同想講深入野但作者完全無墨水

用the seed左範本但無曬mmorpg 嘅元素

時穿劍·裡斬就係記憶解放術

真係任佢Up

但桐狗未用過release recollection就訓到宜家 啲人話佢抄死神 enhance armament 係始解 release recollection 係卍解 你想像吓如果一護最後一集先出卍解幾奇怪

好難得要開3倍速睇

如果唔係一開頭睇開sao系列
真係廢事追落去,而架集集都係屌住睇
刀劍真係好彩個陣食到"異世界"+龍傲天元素,個陣仲未有四天王
慘得過之後個作者以為自己有文筆,繼續寫落去,d劇情渣到,d 深入位好似小學雞寫咁
係得絕劍呢篇好少少,不過d催淚位都係個d"請在這個情節哭出來吧"嘅feel
今套UW 篇feel到佢想寫d好大型世界觀,設定嚴謹嘅故事,不過最後都係變賣女賣桐人嘅垃圾番

係桐人唔洗release recollection就打贏admin,幾撚勁

邊到有得睇??

C奶用狙同人對槍

係囉 桐人個陣企定定比人斬都唔驚

之後自然會用嫁架啦

一早用ugo就唔洗死啦

而家睇到真係桐人快撚d醒完撚左佢算數
我仲想睇saop架

人地就UW直接拎支槍出黎
c奶個account直頭唔係轉移
等死小隊開到劍技
風妖... 你個咒壞左?

以佢依家嘅進度saop幾時出到75層要等個孫燒俾我

唔明愛麗絲有咩咁特別?
明明ADMIN連現實條變態毒撚都收到做兵
AI智能黎講唔係勁好多咩

我都想問 不過唔問啦 越睇套嘢越多問題 唔知係我問題定套嘢有問題

明明ugo打騎士長都用左
唔明點解睇住一個二個死晒都唔用

同埋講爆眼ugo仲早過alice, 依家其他人連隻臭豬都爆到，印象中alice犯禁忌都係唔小心仆低左？究竟有咩咁特別？佢仲要已經比人洗左腦，唔係一開始犯罪果個alice

有冇小說黨解釋下

因為有人頂住個AI; CODE871
爆到眼個D 全部捉晒去做整合騎士
愛麗絲係佢地發現到唯一一個BOTTOM UP AI

其他個D, 量度到都好
一爆眼或者突破禁忌目錄就被ADMIN 捉走修正返
咁所以從來都捉唔住個隻AI

至於點解唔係一TRIGGER到有一爆眼就會減速，就唔好問啦

唔合理既地方真係大把
之前就話因為ALICE爆眼
所以想要佢個搖光

但爆眼係UGO爆先
原因就話UW時間係超加速
現實世界發現到想搵佢果陣 UGO已經死左

好啦 今集菊岡同我講唔知有871code存在
無871咁點爆眼呀
媽 我好亂呀

桐人起身星爆未？btw今集劇情好撚膠

佢哋唔知有爆眼呢回事 只知要detect「突破界限嘅搖光」
因為佢哋要搵嘅係會突破規則嘅人

而有人爆眼嘅話 喺RATH個mon度都只會顯示有搖光突破界限
喺RATH嘅設想入面 只要有人做違反規則嘅嘢 就會有notice
所以佢哋先咁不解點解完全冇人犯規 而一直都無人犯規係因為有code 871阻住啲就嚟犯規嘅人

姐係Alice 隻手hi到暗黑界，即刻出現個人頭係常規系統黎？
而第二日個整合騎士係祭司派黎，唔係菊岡佢地set好？
點解今次菊岡佢地又會咁快發現到Alice犯法

咁講係咪祭司一早知，所以同毒撚合作專捉犯法ai去修正
而Code 871目的係想令AI 犯法既話會爆眼會痛，咁AI就唔會犯法，從而冇free will
原本菊岡佢地既setting 就係想AI 有free will，AI唔會爆眼，所以會繼續做犯法野？

刀劍死忠都頂唔順 季季都係ntr惡趣味 兩個學妹 直葉 c9 亞絲娜全部比人搞過
仲有d戰力差好on9...好心就畫多幾十倍紅兵啦...d神帳廢到嘔

呢度真係好岸鳩..........
明知桐人變咗廢人...
你一係就同個菜刀佬講話桐人無意識..唔方便見人.....好過叫學妹推佢出去..

另外, 想問...同詩乃打果個係之前個皇帝?

唔係 係祭司嗰堆元老嚟 記唔記得上季有一集kirito同alice上到元老院見到一堆飲營養液嘅人 嗰啲就係用嚟日日check住有冇人犯規

係

呢層真係唔知

佢唔知alicization計劃嘅目的 但係因為佢想自己嘅世界永遠穩定 所以唔會容許有犯規嘅人存在 咁樣就會無意中阻住咗計劃嘅進行

係 而set code 871嘅目的係要拖延RATH搵到突破界限嘅搖光嘅時間 令傭兵可以攻入嚟及時偷到實驗成果

禁忌目錄唔俾進入暗黑界
Alice 隻手hi到暗黑界，A姐手下detect到，派整合騎士捉人
禁忌目錄既目的是防止UW人因殺敵/殺動物/殺暗黑界人等行為令自己升級，由於乜都唔做得，令alice計劃受阻
咁講係咪祭司一早知，所以同毒撚合作
A姐利用指令871，令確保有意違反禁忌目錄的人必被捉到，簡單就是雙重保險

咁點解Alice 又會咁快被Rath 發現到
祭司第二日先派人去捉Alice
應該係一直以黎都係咁做，一直以黎都唔會被Rath 發現既常規行動黎
正常Rath 唔會發現到？

alice 被人發現應該唔係過界入左黑暗領域個下

應該係爬塔個時爆眼
個陣過左一晚都冇人捉佢

至於點解咁樣會DETECT 到, 速度無神神變慢, 又冇人捉就真係咪撚問

重睇番第一季第一集
點解個黑暗騎士伸手去Alice佢地到，而Alice 又好似冇意識咁行去洞口
同埋桐人係咪唔知成個計劃係點，所以果時叫停咗Alice？
正常應該由佢犯法？Rath 如果呢d都冇講 咪好on9
桐人咪變咗不穩定因素，差d影響ai行動，正路要桐人知晒所有野，再做旁觀者先啱

今集菊岡佢話有個新突破搖光既ai，講緊邊個？ 豬？拳佬？
但又話佢未到Alice級別，Alice 級別有幾特別？咪又係爆眼？

要記著，UW時間同現實時間係唔一樣
小alice仆街hi到暗黑界，元老院DETECT到派人捉
Rath遲發現，只好登出桐人
大alice爬塔個時爆眼，點解冇人捉就唔知了

哩個就要睇返啦, 講得好清楚的
ALICE係論理矛盾出問題而突破搖光界限
印象中係唔可以違反祭司同唔可以殺人（類似）等
兩條規則有矛盾而突破
（爬塔露宿當晚）

今次捉到哩個搖光係因為情緒問題而突破搖光界限
我唔知係唔係指隻豬，都可以係個拳手

Rath發現Alice唔係佢細個掂黑暗地果下
係爬搭爆眼果下
UGO爆眼同ALICE爆眼其實只係相差咗兩日(現實黎講應該30秒左右嘅事)

Rath係毎個人身上都set咗個數值
唔記得叫咩名 類似違反指令指數
佢地就係要搵指數高嘅人 姐係A.L.I.C.E Project嘅目的

但25仔set咗871落去 令到班人一想違犯就眼痛
從而減低咗佢地升指數嘅機會

然後Admin set埋元老院
24小時system call detect全世界
一發現有人違法就捉人

用數值黎講 Rath要搵數值高過200嘅人
但871令到人一高過180就痛
而Admin就捉咗佢地 所以Rath一直搵唔到A.L.I.C.E

桐人係被封鎖咗記憶，菊岡掉佢入去就係做催化劑，因為已經有禁忌目錄，而桐人唔受影響，就係要桐人影響ai行動，山洞唔可以去，就係桐人既慫恿令alice想犯規
菊岡就係要呢D

愛麗絲係戶松遙配音喎...

拳手係挖眼唔算
成個UW得3個突破限制
UGO，大ALICE，隻豬

完全擺脫唔到愛麗絲0既陰影

你係咪倒轉咗

sor撈亂咗

好耐之前已經講過刀劍係動畫入坑神作
不過劇情垃圾,本身入左坑既就會覺得係垃圾,因為事實就係垃圾
無比較就無傷害, 睇過其他作品就會知點解有好多人都覺得刀劍垃圾

刀劍係一套成功既商業大作,
但我估無咩人敢話佢係神作,或者劇情好好,
無論係小說定係動畫都係一樣

條YOUTUBE片有樣野好笑
講設定同劇情分開
你做得作者
D設定就係用來放係劇情/角色上面用,
就好似你整好條路俾D角色行咁
點撚知個作者就整好哂D路仲整得好撚多好撚詳細,
但係D角色就唔跟D路行,亂鳩咁來
最後觀眾自然會諗咁你之前D設定托柒咩

呢d咁既劇情睇到訓著
打鬥爽片 無打鬥

你都算癲 戶松配咗亞絲娜8年都可以記錯

Agger 入坑神作
以前中學最hit係k on 果d
覺得太毒冇睇
刀劍出咗先開始接觸動畫

整一個mon唔切嘅加速世界真係好on9
一有反應就即刻時停追縱la

唔駁故了

點解要登出桐人
同埋點解放返佢落去會無左細個記憶 ugo又係

SAOP無意外應該出到第十層同亞絲娜解隊之後就完？

出到75真係有生之年系列

因為夠鐘
無記錯桐狗第一次去係星期五夜晚潛行到星期日
(詳細時間唔記得 總知菊岡有同桐狗定咗個period)
桐狗被封外界記憶情況下
以細路仔身份生存咗係UW幾年
其實外界差唔多2/3日 可以當佢係網吧夠鐘彈你game

然後如果一個人無啦啦消失會造成好多影響
所以就hide晒同桐狗有接觸嘅人對桐狗嘅記憶
廢事有bug
所以admin先話ugo記憶本身有空缺
可以唔洗前置手續直接裝敬神模組

睇完素晴返唔到轉頭

其實帶腦睇sao成件事就錯咗
本身一套龍傲天爽番就應該放鬆個腦去睇
但依家用唔用腦睇都唔覺得爽

其實我唔明愛麗絲爆眼

同ego拳佬豬爆眼有乜分別

講到愛麗絲特別唔同咁

之前個admin點解搞咁多野都唔會爆眼
佢最後話係人間界再見,姐係佢原來嘅打算係咩

admin有名你叫admin佢點會整個code比自己
本身佢可以將自己個light cube由underworld到拎翻走, 可以係現實世界搵到容器做身體

咁咪可以做性愛機械人

大愛麗絲爬塔爆眼,到桐人上到頂樓聯絡
內部時間一日都無
加速1000倍之下,現實時間2分鐘唔夠
加上果陣出面俾加百列攻緊,邊有人得閒睇記錄

第五集睇完同無睇係一撚樣架喎
劇情完全無推進
講埋d大家都知既野咁滯
頂

今集茅場條女發現到有兩個code 871 (豬+拳鬥士)係咪因為無左禁忌目錄
所以菊岡佢地可以睇到？

睇到亞絲娜好燥底，佢心理質素太差。郁d 就喊下he
a 時間 郁d 就投降。佢SAO 果陣都唔係咁。
阿妹都一個人挑緊一萬。

你會咁覺得就証明動畫做得有幾撚廢

屌

Konosuba

屌你講緊係1：20嘅人數差距
你當佢地係戰神一個打幾廿個咩

用緊STL嘅應該都感覺到

不過super ac比想像中廢。起碼都要無限hp 無限mp
poh , boss 果d 識心念技，心念唔夠強單挑唔夠打就話姐。比人圍死真係好on9

你有無睇上一半，阿絲娜上海龜時菊崗有講佢個plan，之後劇情有解釋灑
個人頭係元老院，admin搞出黎

咁係出面機舖/打幾個d人都會用到個STL?

其實係成隻game都無減痛
就算用AmuSphere入都食100%痛楚

當年桐狗打須鄉果陣
用AmuSphere入都可以感受到100%痛

用STL嘅入先用到心意技同承受加速
用AmuSphere入嘅如果速率唔係1:1就會彈game

不過最奇怪係ALO班友被人打中就流哂血
紅兵就直接彈game
好撚大個bug

你當紅兵嘅武器攻擊力係1
ALO班友武器功擊力係100

ALO可以一野秒紅兵

正常 super account D 裝都應該好高防同埋加好多 status
對住 lv 1 應該等如 Maple 咁訓喺度都唔扣 HP

神裝喎，你課咗幾皮野仲係全 server 最勁嗰班，但係比 lv 1 屌打咁叫平衡？
普攻已經夠做，仲要有 sword skill 同 aoe，比 lv 1 屌打？

SAO ALO 嗰班有 attacker 有 tank 有 mage，GGO 嗰班就 ranger
SAO ALO 嗰班仲要打慣團戰，GGO 嗰班 AGI 高唔會比班近戰追到/打中
咁 balance 嘅 job 構成，咁高嘅 status 比班近戰 lv 1 屌打
睇到好嬲

始終蟻多摟死象
就算人物血量係無限都好
人嘅精神都係有限
亦唔知隻game有冇做到肌肉會疲勞

突然加入嘅鄰國同韓國玩家左右夾擊uw嘅人
令到一亞絲娜原本計劃可以輪流面對美國玩家
變成突然面對三面嘅敵人

當然以上嘅野都係得一句或者一個畫面交代
都唔知係原作定動畫之後先有嘅問題

你LV 勁又點? 又MP唔夠CD回唔切, 人地夠人多就可以秒你

除非你好似同人咁識每秒回血

正常見到POh 咁邪惡，無理由仲跟落去，打上正義之名去打，成班兵真係當自已係兵，聽晒人指揮，話stop, 就stop。

追咗少少討論 桐人下集係咪終於醒?

捱多兩集啦

IT'S SHOW TIME

我估下集尾
應該冚家鏟晒先識醒
你老味今集已經 0 進度，下集仲唔醒唔該同我姦咗條亞絲娜佢

下集回憶一集又拖戲

咁姦定都得

仲有總集編 可能可以拖到下個月

亞絲娜今次接客接到閪下垂都似

講咗好耐有痛楚感覺
最主要係人數差距 落場差唔多1對10 你估個個桐人咁識開掛
就算當你再高血高防 但避唔到攻擊都係會痛
當紅兵打人係減傷到同比鎅刀鎅差唔多feel
比你忍到痛一個鐘 你頂唔頂到幾個鐘吖
所以打輸只係時間問題
好似小說有講alo好多人打到啲裝爆哂 最後死頂得番幾百人

不斷轉線
睇到好心癢

btw最尾it’s show time係咩意思？
瘋狂吉鳩桐人？

講真100%承受痛楚
仲邊有人咁多人肯入去玩

好似今次都係, 連AMUSPHERE 都冇LOGOUT制

唔寫LOGOUT 制等你冇得LOGOUT 哩條屎橋真係衰到

it’s show time 係佢句口頭禪

本來係成個故事不停會講, 點知動畫CUT 晒

咁煩膠
好彩cut咗

追咗幾頁見有好幾位巴打鬧學妹推桐狗出嚟
其實上一幕亞絲娜叫大家投降保命
PoH都講明知道桐狗喺underworld
要脅學妹推桐狗出嚟好正常喎
要鬧就鬧動畫製作組啦

我明呀，但係佢寫到可以一條友救場，仲要先後幾次同集集都有
之前美國人 login 亞絲娜救場
之後比人圍，Sinon 一個救場，再之後又到古萊茵救場
同一集呢邊 Leafa 一個救場，然後嗰邊有全 server 幫拖又話唔夠打，咁即係想點呀

小說有無講美國幾多人 login 中國韓國幾多人？日本 server 幾多人咁？
點解可以呢邊一個救場嗰邊全軍反而會打輸？

Alo玩家2000
美國玩家50000
中韓玩家超過30000

即係冇哂幸同其他劇情

其實小說講返話如果一開始中日韓玩家有正常交流就唔會搞成咁

川原先係on9左膠

得一開波美國果班戰鬥民族先係入去玩
之後而家入嚟圍ALO果班係帝吧出征
PoH應該根本無話俾佢地知無痛覺減緩
不過唔緊要啦,反正俾ALO砍一刀都死啦

作者話想寫到75層嘅
所以真係有生之年系列嚟

如果可以寫幾隻字就好似ONE PIECE 咁無限金錢,
寫下又有咩所謂, 又有編輯去執屎

依家SAOP 你都唔洗諗會駁到原作啦
根本寫到一出閘就百年歸老咁濟

監察院問公廁娜捨得開技未
笑撚死

要聽從佢地指示

有part咪想開技但係嘔血開唔到
不過個part唔睇小說冇人知佢想開技

A1太垃圾，D表達能力好似屎一樣
刀劍勁鍾意呢邊做小小唔湯唔水咁個邊又做小小唔湯唔水咁，真係做得好Q差

屌佢咪開多次之後log out囉
一係先log out再用閃光acc 再log in打過
成半季係到做唔開大技既廢人
睇住uw d人一個個咁死
仲叫人投降

唔好駁故啦
都唔講佢完全無心念技啦

所以sao真係完全唔可以用正常欣賞動畫角度去睇
主要係j人設同睇吐糟位

場景飛黎飛去亂七八糟 睇得好唔舒服
小說咁寫都算 動漫都照copy唔改好啲 真係比人覺得無咩誠意

刪減觸手play做好啲劇情鋪排同流暢成個故事唔好？

仲話呢套垃圾，最新呢話出咗就傾咗廿頁唔係好成功咩

咁其實林鄭做特首都做得幾好

動畫又廢 game又廢 小說唔知

有冇人覺得今次啲戰鬥畫面比上一季做得好咗好多
可能你哋話劇情差
但係佢戰鬥畫面好好睇
上一季基本上全部戰鬥都勁失望 好似冇經費咁
除咗頭幾集打哥布林幾好之外
後面尤哥係溫泉打騎士長完全戇鳩鳩 啲戰鬥睇到唔想睇
同op爭兩回事
又例如打最高司祭 又係得個失望兩個字
又例如桐人打副騎士長 佢想做啲戰鬥好快 但係崩潰晒
講真小說仲好睇
不過今次啲戰鬥畫面勁撚好 頭幾集每一次戰鬥都唔生硬
好似騎士長打皇帝 睇到勁熱血 同上一季係兩回事

動畫組唔肯將d戰鬥重新設計
上上季決戰admin個d拮幾野就算
上季兩幫人打又係一條友係度射箭

小野學
明明前兩輯都唔係咁

想講謝達夫妻對決真係好睇

有慢動作又有特效
起碼唔會三分鐘畫曬畀你睇 角色間冇交流咁

應該要等多集?

劇情越黎越膠
整多d觸手畫面啦
當肉番睇算

轉去睇「HxERO」啦
一樣有松崗，愛衣
重有加隅亞衣

當然都有觸手畫面

其實佢夠budget 點解唔比骨社 madhouse做
係要搵返a1

點鬼知

aniplex發行 緊係搵返親生仔做 oped都係搵返sony歌手啦

因為係搵錢番

有部份動畫aniplex出錢/發行都會搵其他社製作架
例如鋼鍊fa fate stay night ubw
兩套都好睇 aniplex發行但唔係a1作品

下集有啦，吉完之後都要等多陣桐9先醒

但係今年a1肺炎期間都做到輝夜姫出黎

Btw 作畫算係咁 係衰無魔改幫原作執屎

《ALO》増援軍による攻勢も息切れし、ついにアスナたちはヴァサゴと中国人・韓国人プレイヤー軍に敗北してしまう。廃人状態のキリトを見つけ出したヴァサゴは、車いすを蹴り倒して挑発するが、キリトの意識は戻らない。その状況に激怒したクラインはヴァサゴにつかみかかるが、敵プレイヤーに押さえつけられてしまう。クラインをせせら笑いながら《友切包丁》を振り下ろそうとするヴァサゴ。そのとき、思わぬ人物が現れる。

思わぬ人物が現れる係邊個

今集菊岡同神代凜子講有個似愛麗絲既AI係咪administrator

啱啱影完 Leafa 嗰邊跟住轉場，我覺得佢係講隻豬情感突破咗限制

有紀？

75層 會唔會愈寫愈多女

有機會做到直葉，詩乃，亞絲娜同時收皮

同asuna分開之後川原撚識寫咩
saop根本就係桐亞蜜月美食旅行

呢個咁似桐狗嘅

又玩夫目前犯
不過今次係調轉

黎緊呢集係咪應該桐人醒返用雙劍開無雙亂舞

中國共產黨

好撚期待

咁講啦 冇記錯sao由第一季開始就係a1做
而fate多數數係ufotable做
在冇必要原因下a1繼續做sao都係合理

今次a1大型打鬥冇點用到萬用卡算係咁 分鏡構圖唔差
只係膠既劇情 你點整佢都係膠

其實個敗筆係佢完全唔改, 跟足小說個節奏去講
小說個做法係跟時序, 不斷跳黎講同一時間UW入面唔同戰場, 同埋現實世界
但佢每個戰場都用好長篇幅去講, 體感時間同動畫完全唔同
好心動畫就打完一個戰場先跳下一個啦你mark翻清楚啲時間咪得
而家講唔夠3分鐘又跳落下一個

如果比 ufotable做
d打鬥

鬧劇又要開始鳥.

開場

乜撚鳩野絕望系歌姬呀, 唱得咁難聽, D 呼吸聲大撚到,

叫都唔叫

起身打交啦, 仆街

終於識伸手

把劍斷0既

eiji

咁樣插入場

戲場版變正史

無對白

Yuna

又黎D 動畫黨完全睇唔明0既劇情
今次係全世界都睇唔明

開掛

劇場版都出返黎⋯神作

劇場版劇情都係ON9 架啦, 不過比原版正路好多
起碼睇得爽先

終於一嘗唔做逃兵打微笑棺木既心願

呢段原創ok wo

手術個段咩事？

嘩, 咁快已經半場

真係難得唔會一路睇一路睇鐘, 無神神就去廣告了

出黎柒

唉, 最後都係漏晒氣, 果然是多餘的

活摘器官

哇竟然有佢份

消失左

其實咁樣不停變身真係好煩

臨記打完兩野之後就拎飯盒走左

兩分鐘死一件

依家D 女主角好似CONDOM 咁食完HIT 就可以收工

詩奶 莉法

插返隻手上去屌你老母, USB 咩

仲開到大絕

屌你......................5秒完呢part

禁制 完呢集

今集好撚痛, 玩到好撚大

真係唔洗諗係香港播啦

睇cm 搞到好想睇
仲等緊巴哈出

立flag

ugo同桐人同時上返線

耶蘇復活啦

完全唔知做乜鳩

加百列同C9互射完就飛走

玩完USB 插手

玩老婆仔隔空傳送魔力俾老公豬豬

完鳥

加百列要追光之巫女,

對打只係餘興

又訓一集
一集真係短到on99

Leafa個樣

下集 記憶

記憶

LEAFA 個段我估真係全世界係得日本出到街

你當巴哈流架

但我估Crunchyroll會黑埋一份
學妹果次已經黑左

諗起麻美學姐

小說既形容係接近萬劍穿身
好正常

麻美學姐都可以話係暗示, 今次係「屌你」啵

「屌你」即係點？

係點? 即係佢基本上唔會理會任何觀眾0既反感同埋不成文播放規定

下集桐9應該訓醒？

同問

等佢醒咗先追

俾定動畫黨心理準備
下面所有野完美還原

莉琺連把插在身上的好幾片刀刃拔出的空閒都沒有了
好幾道傷痕已經很明顯可以稱為致命傷了。一有動作貫穿腹部的兩把劍就會割傷內臟，從背部貫穿胸口的一把劍則確實地刺中了心臟。

瞄準了放出大技後的硬直時間 數個敵人逼了上來 盡全力跳開迴避掉大半的攻擊 不過還是被長戟的一擊砍斷了左手
莉琺撿起落在地上的左手，按在傷口上的同時用力地踏下右腳。隨著綠色的閃光，地面上萌生出花草，然後消失。天命回復到上限，雖然傷還殘留著，不過左手已經重新接上。

莉法擦拭完嘴角，搖搖晃晃地站起身時，隨著低吼飛來的長槍直接貫穿她的左眼然後從後腦勺透出去。

四肢失去力量，搖搖晃晃地往後倒去，結果被貫穿到背後的劍與槍撐住而在途中停住。

牙直今集應該好撚型，等緊熟肉

牙直無限回血
但回血又會嘔血
咁係嘔血死先定回血唔死先

直接吸天命都唔死點解咁樣反而會死

時間岩岩好

上集茅場醒左

之後會住係UW

好似上半季d設定無晒咁
1lv有幾廢唔係唔知
斬棵樹斬幾十年定幾百年

成班超級account入到黎都唔知做過
定係動畫skip太多？

有自動回復都輸到咁

連佢都黎埋？ 但有咩作用，吟遊詩人加buffer?

husky想問巴哈對比日版有冇刪減

想問中途出嚟嗰對男女咩人嚟

我只係冇貼晒所有內容

約三分鐘後，打倒了最後的敵兵時，插在莉琺的身上的利刃已經增加到了十柄。
四肢失去了力氣，身體往後倒下時，也因為被貫通至背後的劍和槍阻擋而在一半高度停了下來。
邊聽著發出如同悲鳴的聲音叫喚著名字趕來的半獸人的腳步聲，莉琺閉上眼瞼，細聲說道：
「我……努力過了對吧……哥哥……」

冇輸，一人殺晒整個軍隊，算係咁啦

岩岩睇完 冇

睇劇場版

屌你牙直型撚到
亞絲娜真係

瑛二死左既話 佢ac會消失 咁yuna咪都會消失埋

都叫收咗劇場版個尾 完成咗心願
下集桐9應該醒啦呱 如果玩回憶一集嘅話真係屌出黎架

最右應該係殘疾人mode

直葉係mvp 一人打贏成隊軍隊
另一邊咁多人反而輸到一棟都冇 直葉仲要識開埋aoe 另一邊真係完全比下去

睇昨者聽日點兜姐
可以話ai再打機無事
好似yui咁萬能

Ching sick ball

英二同YUNA好撚型
但係亞絲娜同絕劍依PART係咪比佢地取替左
定放左落之後先出

痴線今集好撚好睇

劇場板級數

銳二型到核爆 yuna出黎buff果下毛管棟

但可惜衰收尾 搞到成件事有d膠 彈入彈出咁

最後講句結衣幫佢地backup咗 搞掂
估唔到yuna出名程度係全球性

CR今次冇黑喎

YUNA都入到 但結衣又唔入去

只可以話 可惜佢地唔係主角囉
如果佢地係主角就贏咗

無睇劇場版既黑人問號

有睇劇場版就覺得世界級

結衣要係出面睇埸 入唔到黎

一定會出啦，figure都出晒

如果最後係亞絲娜出返黎同POH格劍 EIJI退場
觀感應該會好好多

想像成幫到桐人拖時間回復就已經係立一功

yuna係有save係sao 結衣ai唔算 所以轉唔到save？
不過都係作者話得就得架啦

起身了

屌你老母又消費死人

咁話哂佢都開演唱會日本紅人

終於醒

睇完直葉今集大勇 想買地母神figure了
係詛咒 冇人夠佢傷得多 桐9上季d傷都只係小兒科咋

仲有排消費呀

比人鏢槍一野爆眼
屌你睇到都覺得好撚痛

真係唔明點解桐人個邊會俾1lv仔圍死

咁玩法
下集應該係大半集記憶
之後百合加buff，聖母聖詠
最後ED前開眼，完

正路

加速世界都係咁架姐 無論假想體有幾勁都好
痛覺3倍 就算你不停回都係痛到失去戰鬥意志
無限EK

改篇野 臨場加落去又想結尾桐人準時醒

毒撚係無分國界嫁

eiji表現合格有突啦，拖到咁耐時間，仲用埋心意變身

插爆眼都好過D變態野

姐係呢part係動畫原創？

真係好弱智，個邊打到收晒皮
好彩重有瑛二出黎型一型

成件事好兒嬉
幾個制 桐人小弟是時間起來了

係，唱歌條囡囡同打個條仔都係劇場版的人物黎，佢地本身都係SAO玩家

今集節奏好撚怪 25仔跌死我笑左出聲

由SAO時期加入KoB
但係因為自己垃圾淆底怕死 唔敢上前線 無去屠殺微笑棺木
比周圍既人睇唔起 但遇到Yuna之後改變左佢
令到佢變返有勇氣去努力 但最後都係救唔到對方
然後誤入歧途 最後比桐狗打醒 同Yuna既backup重新開始

依段原創雖然佢地最尾係柒
但係比到大家睇 最主要係Yuna睇到
瑛二無再逃避 去面對要面對既野

冇睇劇場版學咩人睇第三季

真男主角

接受唔到型左成段
突然被削人棍

臨尾加百列硬食都可以無爆頭
c奶就一粒子彈一隻腳

你話用心念擋都比個加百列特寫鏡頭丫
cls監督

SAO真係利9害...
直接將電影版入動畫世界線
自己出開既GAME又自成一個世界線..
(岩岩打爆最新果隻 竟然係SAD END)

諗起2號機

今集又kick又跳得勁

我都係咁諗

如果佢係搵聲優唔係男優嚟配會更好

我心諗：打個機姐 唔洗下話

我真係估唔到出劇場版角色
仲要唱返首歌

即刻諗起四代火影螺旋丸果下

有冇人睇撚到好心累
明明以前追sao係會好期待下一集
依家睇每一集見到桐狗都未撚醒
真係會火都嚟

今集好撚神
原作黨都o撚咗

因為冇等級呢樣野囉

係咪連alo d裝既防禦力都冇埋

Klein 俾個雜兵咁插法..
然後啲雜兵已經變晒手下 亞絲娜郁下都就對把劍
PoH其實應該要坐監啦 搶NervGear返嚟
玩SAO個陣一定要有人照顧 唔係實餓死 咁正常都要入院
然後一check記錄就知個NervGear係賊贓啦 仲要上晒新聞先入game咁可疑

其實直葉係咪無心念技

唔係嘅 咁好耐之前都講過會入正史
序列結尾係連uw個頭嘅

其實愛麗絲篇第一季OP yuna有出過場，序列仲有唔係補完返出返小說當加返入SAO正統線?

我估基本加攻加防應該有
但話加閃避個啲就應該冇

d 1lv裝可以打穿防

劇場版最後同第3季開頭都交代左劇場版既野,
但真係真係估唔到咁樣入返UW幫手
即刻聽返YUNA D歌JJ先

你真係完全9up架wo
Eiji係有完全潛行不適應症 過分恐懼時會無法移動
唔係怕死唔敢上前線 而係asuna果陣判斷佢咁會令其他人有危險 至唔比佢上前線

遇到Yuna之後改變左佢<<佢地本身係青梅竹馬 點遇到Yuna之後改變左佢?

其實只要搵到機會係SAO世界人設之中
整個外傳出黎砌個故事(好似劇場版咁)
就會好多連帶角色出現

佢成個系列既GAME就係一個好例子

一樣

yuna啲歌係好聽架啵
睇得出套戲另一個目標係棒到佢好似miku咁紅
咁就大賺一筆再有長水食

可惜太快收皮

因為直妹有幾招技 大婆就得個一招
出完大技就得普攻 笑死人

呢樣唔奇
有打機都知就算你幾厚防都好
打中左點都會扣一滴血
同埋有位巴打講左唔會有血量上限加成
即係假設左佢唔會有閃避 回血速度呢啲
咁蟻多摟死象
比人打到殘血唔奇吖

精神極限

劇場板個外掛仔？

想問呢段係動畫組自己加落去？

Buff完都輸 笑左

直葉好明顯心意勁過大婆 起碼兩招aoe技都係劍技黎 唔係個ac嘅專有技

牙直真人正過莉法

二三線既普通玩家打個BOSS級
咁都贏到就真係唔使睇

作畫水準返來了

上集 加百列用手都擋到子彈啦

睇動畫睇太多
唔記得咗abec嘅畫係咁好j

I mean小說版畫風

有無人覺得
今季好努力營造絕望氣氛 連配樂都帶點傷感
但硬係無乜feel
完全唔覺得傷心 心痛之類
唔通真係劇情太垃圾定小野學唔識編排故仔

姐係例如小圓/赤紅咁
有人瞓底/死時 會望住畫面呆咗

但今次見到c9斷腳 直妹爆眼 騎士長死 真係無乜感覺

有無人明我講咩

小野學唔識編排故仔
跟住一齊跳黎跳去

一對住poh就嚇到賴尿

完全原創 但其實match得嫁好

我覺得個敗點都係劇情上 佢地絕望個位係俾班1lv仔圍

我見本身好似估上集尾開眼 點知今集都未開眼

初初以為叫醒桐狗既方法
係用劇場版整yuna個技術
將d人對佢既記憶砌番個人格出黎
而家睇落又唔似係

小說黨都估唔到 竟然會有英二救場

心理上 無乜絕望
淨係表面上睇到佢地比人圍
但講唔到比人圍果種絕望

我都係....童年D ptsd....不過2號機之後慘好多.....

無人講PoH俾人活摘器官都可以咁好體能仲可以搶到野走得快過警察
仲可以一野打飛開掛瑛二

呢樣野真係講左好耐UW係完全無lv呢樣野
之前有人講上季都有lv, 其實個個只係物件優先度 e.g.藍薔薇之劍嘅優先度係45
成個UW只係得天命, 物件操作權限同系統操作權限
如果一開始有Lv有攻擊力呢啲數值概念, 班中美韓垃圾係唔會打得入UW人
當然今集原創見到尤娜幫瑛二上buff, 呢個位就有矛盾

仲要變番SAO裝 好撚型
係無諗過yuna咁樣同佢一齊退場就算
以為會幫手擋刀 最後英二好嬲咁同PoH 1 on 1

小野學編到好少心理描寫
算啦其實成套第三季嘅鋪排同節奏都鳩下鳩下

莉茲演講個陣出過一幕, 當時都估係佢地
但無預計會係呢場加戲份比佢地
成段演出都好撚正, 起晒雞皮, 分鏡仲特登用翻同OS一樣
但真係衰收尾你點都整傷PoH少少, 留個破綻比阿絲娜打得入, 成件事都無咁柒
而家打完半集但PoH無傷係想點編原創劇情個條友

原來諗住大戰會Yuna俾buff全世界
點知最後淨係瑛二出場個時自私上buff
不過都係好撚正 仲要有歌聽
證明左劇場版其實做得好好
當時入劇院睇左兩次

戲院*

C奶小乳溝

4d版亞絲娜沖涼體香

自私buff

塊面傷左果少少

瑛二仲勇過班神 詩乃直頭派膠

噴水

好似有幫d中韓仔解控制既

亞絲娜實在太廢

我有睇4dx
可惜戲院冇lin頭睇

導演太廢，做唔到個氣氛出黎
講絕望感，上季個FINAL LOAD TEST 再LISA唱歌正好多倍
雖然之後都係打得麻麻，但點都好過依家呢幾集19999咁

其實英二打果陣 中韓仔已經自己大戰緊
咁姐係 亞絲娜佢地都已經自由身
但都唔去幫手英二手

下一集又回憶

佢有一幕仲要影住佢用心意回復左on9
搞到尤娜瑛二呢段係可有可無, 變左純粹fan service

c奶唔算派膠啦

c乃做既緊野其實係咪 套個槍skin係把弓到 然後臨死終於醒起依把係一把弓

應該半集姐我估

失憶電筒照下我無啦啦整張R18G級既圖有D驚

好似今集咁 講緊c9同加百列互射
C9斷腳 跌落街 呢個位係絕望位
之後接住直妹比幾把刀插同爆眼
佢爆大技/互射/yuna呢啲熱血位 去返上集會好啲

上一集應該係熱血啲 全部人都勇敢對打既
今集先比人斬同斷 咁比較好

甚至今集叫惡魔之子 其實c9同直妹個邊唔應該出場
將上集大婆叫停手個part 放去今集

利申：唔多識 唔好屌我

用個skin用到唔記得把弓本身嘅能力

首歌救晒大戰前夕果季

蟻多嬲死象都可以絕望既
可以睇下巨人 通常啲二打六死都係幾個一齊死
接住落幾個畫面都係巨人食人
套用返落刀劍 應該幾個人一齊比班紅兵插死
加多啲慘叫聲 好似直妹咁爆血 咁已經好好多

c奶明明識飛架，做咩跌落地

停手個PART真係好膠，應該CUT鬼左佢

同埋POH應該早D心念搞到全世界鬼打鬼，唔係根本解釋唔到條友係到SM人班中韓玩家睇住佢乜都唔做

我諗緊牙直d gif點算 都唔知post唔post出黎好

因為大家都知唔會真死，死左有另一d account 再login 就得。同SAO 唔同死左就死左，所以當打機咁睇死左係無乜feel

bam gif

痛到失平衡飛唔起

輕改最難做就係心理描寫
唔知佢係咪覺得難搞 所以直接cut走

g持PO

明明個account 大技可以射N 咁多箭，變左狙就得7發，膠到

F5一下就有烈士

出完大技點解會嘔血..？

阿直今集真係型爆，比多D鏡頭就好鳥

睇見想覺得痛，牙直慘到

我覺得呢段原創的確係幾好 但係槍戰方面的確唔求GGO頂癮

好唔舒服

話說 poh阿哥定細佬 個樣咁撚似桐人既

屌今集好睇到
D作畫

有時真係頂唔順呢啲 同埋須鄉果d

又真係啵
桐人係underworld死 真人係咪都會死？

係 因為連唔返落部STL到做治療

yuna我有睇劇場版我知
但瑛二係乜水
好似無咩印象

父精母血,不可棄也

入面個外掛男

咪劇場版boss

屌佢老母今集各種斷手斷腳又爆眼
明明小說一句就過咗⋯⋯睇動畫真係⋯⋯
差啲以為自己睇緊高達

要營造絕望感，全部人即將快收皮，先顯得桐狗救場重要性

Eiji yuna果part 加得幾正
不過集集都飛嚟飛去睇到唔係幾過癮
桐人快啲醒，唔該

牙直
插眼果幕睇到心都寒一寒
今集一集就將呢季SAO上升到鬼滅果種高度

直葉係咪得罪左編劇

營造得太刻意
根本夾硬寫到唔夠打

你真係有睇?

阿絲娜你肯出手未呀，堂堂創世神喺度食花生

今集真係有驚喜 無啦啦彈左劇場版2隻蛋散出黎
睇到呆左 克萊因話嗌英二果下真係諗唔到係邊個

劇場版型咁多
認唔到喎
呢集原創亂入成個路人甲咁
係得yuna無變

直葉

後尾幾個外掛帳號都咁弱勢
淨係得開場果一下型

始終造型唔同既 出黎果陣ALO LOOK 之後變SAO
同劇場版既印象完全唔同
但係有睇劇場版都知邊個為YUNA打生打死
佢同YUNA一齊出黎都醒唔起有D講唔通

套路黎,依家寫到有咁絕望得咁絕望,同時桐狗出黎就

牙直果野真係估佢唔到會照畫出黎
好恐怖

我end左個post去

[桐人唔扮訓了] 刀劍神域 Alicization War of Underworld 討論區 (5)

1000